有無人唔係幾鍾意過生日

每次過生日都會唔開心唔知點解

我自己就唔多care
有時連自己幾歲都要計數
可能因為細個有過唔好既回憶

無論點，支共倒台係現時最接近獲得自治/獨立主權嘅途徑。

**不過面對不斷而來嘅清算、被自殺、白色恐怖、興建中嘅新疆嶺、同埋排山倒海嘅惡法，香港人仲有時間慢慢打持久戰嗎？** 何況時間一長、反抗意志亦會續漸消磨。

所以要趁宜家天時地利人和，加速支共倒台，才能光復香港、獲得民主自治同主權。
加速支爆，全民有責

【香 港 出 路 只 有 支 爆】（長文）

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

**「另外，對北京而言，利用香港作為集資、洗錢、金融避險、貿易戰暗道等經濟功能，因為香港人『攬炒團隊』並未認真打經濟戰和金融戰，可謂絲毫無損。」** 此話一語中的，但責任在於全民。最大春袋就是港交所和機場，自法庭禁制令頒布後，機場的和理非已大大提升參與門檻，而香港集資功能更是未受挑戰。 不知專業清算師、會計師金融手足可否聯手搞一個超合作運動，針對準備上市集資的公司，大起底揭露其違規事項或潛藏驚人風險？
如此，即使技術上不一定阻礙其上市資格，只要公司不受投資者青睞，招股價不能訂在大股東的底線之上，（包銷商不願接受包銷風險）實際上也只能延遲甚至取消上市。

另外，逾百間上市公司修改了公司章程，確立黨委及給予權力，一些甚至寫明黨委若發現公司不符黨路線，可向上級黨經織報告，將潛規則變成公司條文。法律專家可否說明，這會否損害股東利益甚至觸犯若干法律？證監/港交所瀆職？國際戰線可否揭露此一黨企不分的本質？引起國際退休基金及廣大相關民眾關注，小心香港上市的國企？（美國雖然也有阿里巴巴上市，但美國是寬進入、嚴跟進，也陏時有集體訴訟捍衛小股東權益。）

有人則提出濟提戰術，但這是求不得也避不得，要製造不太可能，要來的時候卻誰也擋不住。而且，這是自爆而非攬炒，攬炒應該力求增加對方攬炒「後」的代價，或像特朗普在貿易戰增加對方拖延的代價。目前國際線打得漂亮，值得深思參考，好像在香港自由堡壘與中共魔爪之間埋下了國際線地雷，有條件地引爆，而非立即自爆，這就是攬炒的藝術。雖然，全民㩒錢日作為宣傳及表達民意的手段，也不失為一個好的和理非嘗試。有人另外提出具針對性的杯葛中資銀行，更佳。

入黎學野睇下點樣支爆

另外除左支爆另一條主線：
【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

我都係咁 唔鍾意過生日
我覺得生日個日 孤獨嘅負面情緒最強烈

我都覺好似係到乞人地同自己過生日講生日快樂咁 好卑微好孤獨好負面既一日

因為無人陪住過姐
又就黎生日 做返一年一度嘅野

same
已經通知好朋友唔會幫我過生日
如果無啦啦有同事彈出嚟同我慶祝生日，我會好嬲佢（我hide晒生日日子+暗示過唔鍾意）

生日呢樣嘢好多餘
又要記人哋嘅生日定時定候講生日快樂
又要自己生日嗰日有人圍住自己唱生日歌
好麻煩

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》